[扮工動物園] 有乜開心過今日放半日之星期五

自制假期

我今日都好想射波

正

射啊射 射他吧

呢幾日去親啲coffee shop食早餐都成1000yen一餐有啲肉赤
雖然好食

出到外地係使得豪爽d, 但去日本我好鍾意買佢d便利店飯團

我都勁鐘意食
明太子飯團

想訓下

我琴晚終於無失眠好撚開心
12點幾1點就訓咗
訓到今朝8點幾先起身
但對眼勁腫

講起都想食

心動不如行動

我唔係瞓自己床會瞓得唔好

去華御結

我都係

諗起返香港要駁命減肥就想死

旅行唔係唔食好d食多d啊呀?

係嘅 一日食幾餐 仲要宵夜
我唔敢上磅

下午去潮聖

去到日本就食咗先啦...香港食唔到

識食呀小明~

goodnight~

點解會失眠?

唔上磅咪解決問題

飯多咗餡少咗~~

其實我去旅行係會瘦~~~

星期五啦終於！！！！！屌！！！！！！！！

好撚眼瞓

我都係, 唔知係咪因為係咁行, 比平時郁得仲多

我今日dayoff

好耐無入過嚟

好耐冇見
冇入黎但有冇好好扮工

有時去旅行仲攰過返工
行到腳都斷

好努力做狗

你收聲！！！！！！！！！！

而家teamlab
我帶咗gopro腳架入唔記得帶個殼
個腳架廢撚咗

今日星期5者係聽日要番工

希望各位今晚TGIF玩得開心d
玩埋我個份

仲想問我有冇半日假

Joson

long time no see

去旅行會夜瞓同早起身同埋行足一日
簡直辛苦過返工

我旅行唔會搞到咁辛苦

歡樂卡回鄉

整支茄再瞓

華御結

好悶